## Dimarts 7 de març
- examen tipus de dades compostes

## Dijous 9 de març
- questionari tipus de dades compostes

## Strings i llistes
- Vectors [...,...,...]
- Matrius [[...,...,...],[...,...,...],...]
- f.strings

- ens dira quins mètodes utilitzarem